攞住支五星旗打人就係愛國的表現， 個支只係國旗， 並唔係木棍唔係武器

當年紅衛兵都係人民英雄